我就係搭地鐵個裸男 有咩想同我講

點會啫

你 on 9 過佢咁撚多

冇

條jer 夠粗 不過短過鳩毛

好不安

有乜証明你係地鐵裸男？

D毛修修佢

出張自拍證明身份先

你條J仲幼過祼男,點會係佢

點解你啲鳩毛仲長過你碌鳩

好短呀你

無圖你話條j識轉彎都得啦

信左樓主

我係自己既遊戲世界

影下全裸照黎睇下先啦

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束